[無圖］藍絲廢佬裸跑表達不滿

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

[突發] 荔枝角站跳閘比藍絲追

藍絲質素 不意外

有無無格圖
想打j

中秋要人吖！！！！ 革命仍未成功吖！！

似係見到女學生既露體狂

有義士跳閘俾人捉到！

可唔可以charge佢公眾地方行為不檢

好短

Twitter

J學生妹

咁細洗乜打格

咁細就唔好露啦 丢架

我都想求冇格版

扯住跑就話勁啫，唔係就收埋條粉皮啦

來佢地果邊都有找數傳統

有咩意思

步兵呢？

強姦隔離學生妹對眼

無格版貼街招

成人之美

露體本身就係一種姓侵罪行黎
仲要係對住未成年小朋友

行為不檢？
不過撐警無事既

有無無碼圖

係咪應該請假去聲援

仲問，我請早兩日去排隊聲援啦，我要爭到握手位

幫佢免費出名

佢地既‘素質’就係咗

傻人發現案

唔好打格，幫佢貼街招啦

應該要成立臨時政府先得

除左傻 9 ，真係諗唔到講咩

你仲信警察會拉依啲？

支持和平抗爭

其實有咩用 好多人16歲都見過晒啦學生唔睇av嫁咩

後面個黑警著便服都要帶頭盔痴反光膠紙

快啲入埋藍絲group
等佢係藍絲group 傳下

出鳥

唔可以 打住撐警旗號免去任何刑事責任

貼屋企樓下

如果有巴打係現場就癲過佢,圍住佢幫佢支牙簽close up

哈哈哈哈....................

我屌，做乜今時今日仲有人咁撚老實話要報警話要透過法律去制裁對家既人架

真找數系列

又得喔。

藍絲質素唔係叫人除褲就自己除褲
真係人唔笑狗都吠

同求 print出黎貼

公眾地方行為不檢? 咁都唔拉?

宣揚開去,藍絲都係性變態露體狂同牙籤仔.

連登仔

鳩痕想揾羅范

起佢底幾佢資料同露j圖放上同性戀文友網

唔得 因為佢係藍 合法露鳥

你想打佢條J

周街貼佢條無格牙籤圖
幫佢條牙籤出名

剪左佢

班細路女都未驚過，心諗「咁撚細咪拎出嚟啦阿伯」

快快手錫佢春袋好過啦

係咪準備去屌副校長

果班左膠真係唔係扮既wo,今時今日仲可以係人地都唔玩既rules 入面玩

大家如果有養狗 下次見到記得捉實啲
千其唔好放手
放出去咬甩左就唔好啦

諗唔到有咩point講咪除下褲

因為佢地搞到我個standard都降低埋
我竟然覺得佢無傷害人已經好好

咁撚短 笑撚死人咩

打埋J丫笨